可唔可以唔好再一堆文宣圖推Post?

作為文宣組一份子
我好明白巴絲們想盡快將文宣傳出去

但係呢一排有太多post一連就五六張圖
燃燒數據係一件事
最大問題係堆文宣圖變左好似Spam咁
我依家下意識見文宣圖就飛左佢無睇

之前呂麗巴既bot仲恐怖
想正常睇post討論係好困難

我強烈建議各位巴絲
推文宣用一張簡而清既圖黎推

文宣必須要言簡意清
多係無用架

謝謝巴絲

都係一個做法
佢地咁推真係反效果

very good bro

pish

pish2

pish3

pish4

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

想印國旗的手足注意

聽日用完唔好即棄！拎番番屋企！

pish5

pish6

well done bro

同意，太多反而影響睇

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

pish7

pish 8

pish 9

pish10

文字版schedule得唔得 真係直接飛曬又煩